{
    "-- Select --": "-- 선택 --",
    "1 post": "게시물 1개",
    "404 - Page Not Found": "404 - 페이지를 찾을 수 없음",
    "5+ blocks": "5개 이상의 블록",
    "5+ floors": "5층 이상",
    "5+ rooms": "객실 5개 이상",
    ":avg out of 5": "5점 만점에 :avg",
    ":count Review(s)": ":count 리뷰",
    ":count properties": ":count 속성",
    ":count property": ":count 속성",
    ":number posts": ":number 게시물",
    "A-Z": "AZ",
    "About us": "회사 소개",
    "Add Property": "속성 추가",
    "Add a custom menu to your widget area.": "위젯 영역에 맞춤 메뉴를 추가하세요.",
    "Added to wishlist successfully!": "위시리스트에 성공적으로 추가되었습니다!",
    "Addition Information": "추가정보",
    "Address": "주소",
    "Advanced": "고급의",
    "Agent info": "대리인 정보",
    "Agents": "자치령 대표",
    "All flats": "모든 아파트",
    "All prices": "모든 가격",
    "All squares": "모든 사각형",
    "Back to Homepage": "홈페이지로 돌아가기",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Bathrooms": "욕실",
    "Bedrooms": "침실",
    "Blog List (after)": "블로그 목록(이후)",
    "Blog List (before)": "블로그 목록(이전)",
    "Blog Sidebar (after)": "블로그 사이드바(이후)",
    "Blog Sidebar (before)": "블로그 사이드바(이전)",
    "Breadcrumb": "탐색경로",
    "Breadcrumb background image (1920x280px)": "탐색경로 배경 이미지(1920x280px)",
    "Career Detail (after)": "경력사항(이후)",
    "Career Detail (before)": "경력사항(전)",
    "Career Detail Sidebar (after)": "경력 세부정보 사이드바(이후)",
    "Career Detail Sidebar (before)": "경력 세부정보 사이드바(이전)",
    "Career List (after)": "경력 목록 (이후)",
    "Career List (before)": "경력 목록 (이전)",
    "Careers": "채용",
    "Category": "범주",
    "Change image after (second)": "(초) 이후 이미지 변경",
    "Chat on WhatsApp": "WhatsApp에서 채팅",
    "Choices": "선택",
    "Choose The Package": "패키지를 선택하세요",
    "Choose which pricing packages to display": "표시할 가격 패키지 선택",
    "City, State": "시, 주",
    "Clear": "지우기",
    "Company": "회사",
    "Contact": "연락하다",
    "Contact agency": "대리점에 문의",
    "Contact information": "연락처 정보",
    "Currencies": "통화",
    "Custom Menu": "맞춤 메뉴",
    "Default": "기본값",
    "Default search type on homepage search box?": "홈페이지 검색창의 기본 검색 유형은 무엇입니까?",
    "Description": "설명",
    "Discover our projects": "우리 프로젝트를 발견하세요",
    "Discover our properties": "우리의 부동산을 찾아보세요",
    "Display list of categories": "카테고리 목록 표시",
    "Display pricing packages for properties": "부동산 가격 패키지 표시",
    "Display type": "표시 유형",
    "Distance key between facilities": "시설 간 거리 키",
    "Email": "이메일",
    "Enable Facebook comment in project detail page?": "프로젝트 세부정보 페이지에서 Facebook 댓글을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable Facebook comment in property detail page?": "부동산 세부정보 페이지에서 Facebook 댓글을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable advanced search": "고급 검색 활성화",
    "Enable change image background?": "이미지 배경 변경을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable filter by amenities": "편의시설별 필터 활성화",
    "Enable filter by bathroom": "욕실별 필터 활성화",
    "Enable filter by bedroom": "침실별로 필터 활성화",
    "Enable filter by block": "블록별 필터링 활성화",
    "Enable filter by flat": "플랫으로 필터링 활성화",
    "Enable filter by floor": "층별 필터 활성화",
    "Enable filter by price": "가격별 필터 활성화",
    "Enable filter by project": "프로젝트별 필터 활성화",
    "Enable filter by square": "사각형으로 필터링 활성화",
    "Enable or disable the Gallery button in property/project detail slider": "속성/프로젝트 세부 정보 슬라이더에서 갤러리 버튼을 활성화 또는 비활성화합니다.",
    "Enable or disable the Map button in property/project detail slider": "속성/프로젝트 세부 정보 슬라이더에서 지도 버튼을 활성화 또는 비활성화합니다.",
    "Enable search projects on homepage search box?": "홈페이지 검색창에서 검색 프로젝트를 활성화하시겠습니까?",
    "Enable sticky header?": "고정 헤더를 사용하시겠습니까?",
    "Enter heading title": "제목 제목을 입력하세요",
    "Enter keyword...": "키워드를 입력하세요...",
    "Enter number of items": "항목 수를 입력하세요.",
    "Enter subtitle": "자막을 입력하세요",
    "Enter your message": "메시지를 입력하세요",
    "Expand the content of the first FAQ": "첫 번째 FAQ 내용 확장",
    "FAQ categories": "FAQ 카테고리",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Featured Agents": "주요 에이전트",
    "Featured only": "추천만",
    "Featured projects": "주요 프로젝트",
    "Featured properties": "주요 속성",
    "Features": "특징",
    "Filter": "필터",
    "Flat from": "플랫부터",
    "Flat range": "플랫 레인지",
    "Flat to": "플랫",
    "Floor plans": "평면도",
    "Floors": "층",
    "Font Icon": "글꼴 아이콘",
    "Footer (after)": "푸터 (후)",
    "Footer (before)": "푸터 (전)",
    "Footer logo": "바닥글 로고",
    "Footer sidebar": "바닥글 사이드바",
    "Footer sidebar for Flex Home theme": "Flex Home 테마의 바닥글 사이드바",
    "Free": "무료",
    "From": "에서",
    "Full width": "전체 너비",
    "Gallery": "갱도",
    "Get instant response via WhatsApp": "WhatsApp을 통해 즉각적인 응답 받기",
    "Group by category": "카테고리별 그룹화",
    "HOW WE CAN HELP YOU?": "어떻게 도와드릴까요?",
    "Header (after)": "헤더 (후)",
    "Header (before)": "헤더 (전)",
    "Homepage": "홈페이지",
    "Hotline": "핫라인",
    "Hover primary color": "호버 기본 색상",
    "I care about this project!!!": "나는 이 프로젝트에 관심이 있다!!!",
    "I care about this property!!!": "나는이 부동산에 관심이 있습니다 !!!",
    "Icon": "아이콘",
    "Icon Image (It will replace Font Icon if it is present)": "아이콘 이미지(존재하는 경우 글꼴 아이콘을 대체함)",
    "Image": "이미지",
    "Images": "이미지",
    "Investor": "투자자",
    "Joined on": "가입 날짜",
    "Keyword": "예어",
    "Languages": "언어",
    "Last Updated": "마지막 업데이트",
    "Latest news": "최신 뉴스",
    "Leave categories empty if you want to show posts from all categories.": "모든 카테고리의 게시물을 표시하려면 카테고리를 비워 두세요.",
    "Leave categories empty if you want to show projects from all categories.": "모든 카테고리의 프로젝트를 표시하려면 카테고리를 비워 두세요.",
    "Leave categories empty if you want to show properties from all categories.": "모든 카테고리의 속성을 표시하려면 카테고리를 비워 두세요.",
    "Leave investors empty if you want to show posts from all investors.": "모든 투자자의 게시물을 표시하려면 투자자를 비워 두세요.",
    "Limit": "제한",
    "List": "목록",
    "Location": "위치",
    "Login": "로그인",
    "Logout": "로그아웃",
    "Map": "지도",
    "Menu": "메뉴",
    "Message": "메시지",
    "More properties by this agent": "이 에이전트의 추가 속성",
    "Name": "이름",
    "Newest": "최신",
    "No": "아니오",
    "No Layout": "레이아웃 없음",
    "No wishlist items found.": "위시리스트 항목이 없습니다.",
    "Number of FAQs to display": "표시할 FAQ 수",
    "Number of agents to display": "표시할 에이전트 수",
    "Number of bathrooms": "욕실 수",
    "Number of bedrooms": "침실 수",
    "Number of blocks": "블록 수",
    "Number of flats": "아파트 수",
    "Number of floors": "층수",
    "Number of main slider items to display on large screens (greater than 1100px)": "대형 화면에 표시할 기본 슬라이더 항목 수(1100px 이상)",
    "Number of main slider items to display on medium screens (900px to 1100px)": "중간 화면에 표시할 기본 슬라이더 항목 수(900px~1100px)",
    "Number of main slider items to display on small screens (less than 900px)": "작은 화면에 표시할 기본 슬라이더 항목 수(900px 미만)",
    "Number of posts to display": "표시할 게시물 수",
    "Number of projects per page": "페이지당 프로젝트 수",
    "Number of projects to display": "표시할 프로젝트 수",
    "Number of properties per page": "페이지당 속성 수",
    "Number of properties to display": "표시할 속성 수",
    "Number of rest rooms": "화장실 수",
    "Number of rooms": "객실 수",
    "Number of thumbnail slider items to display on large screens (greater than 1100px)": "대형 화면에 표시할 썸네일 슬라이더 항목 수(1100px 이상)",
    "Number of thumbnail slider items to display on medium screens (900px to 1100px)": "중간 화면에 표시할 썸네일 슬라이더 항목 수(900px~1100px)",
    "Number of thumbnail slider items to display on small screens (less than 900px)": "작은 화면에 표시할 썸네일 슬라이더 항목 수(900px 미만)",
    "Number posts to display": "표시할 게시물 번호",
    "OK": "좋아요",
    "Oldest": "가장 오래된",
    "Oops! Page Not Found": "이런! 페이지를 찾을 수 없음",
    "Overview": "개요",
    "Phone": "전화",
    "Please log in to write review!": "리뷰를 작성하려면 로그인하세요!",
    "Post Detail (after)": "게시물 세부정보(이후)",
    "Post Detail (before)": "게시물 세부정보(이전)",
    "Posted at": "게시 위치",
    "Price": "가격",
    "Price from": "가격:",
    "Price range": "가격대",
    "Price to": "가격",
    "Pricing Plan": "가격 계획",
    "Primary": "기본",
    "Primary color": "기본 색상",
    "Private Notes": "개인 메모",
    "Project": "프로젝트",
    "Project Detail (after)": "프로젝트 세부정보(이후)",
    "Project Detail (before)": "프로젝트 세부정보(이전)",
    "Project Detail Sidebar (after)": "프로젝트 세부 정보 사이드바(이후)",
    "Project Detail Sidebar (before)": "프로젝트 세부 정보 사이드바(이전)",
    "Project ID": "프로젝트 ID",
    "Project List (after)": "프로젝트 목록(이후)",
    "Project List (before)": "프로젝트 목록(이전)",
    "Project video": "프로젝트 영상",
    "Project's information": "프로젝트 정보",
    "Projects": "프로젝트",
    "Projects List": "프로젝트 목록",
    "Projects by locations": "위치별 프로젝트",
    "Properties For Rent": "임대용 부동산",
    "Properties For Sale": "판매용 부동산",
    "Properties List": "속성 목록",
    "Properties by locations": "위치별 부동산",
    "Properties by this agent": "이 에이전트의 속성",
    "Properties for rent": "임대용 부동산",
    "Properties for sale": "판매용 부동산",
    "Properties in :name": ":name의 속성",
    "Property Detail (after)": "부동산 세부정보(이후)",
    "Property Detail (before)": "부동산 세부정보(이전)",
    "Property Detail Sidebar (after)": "부동산 세부정보 사이드바(이후)",
    "Property Detail Sidebar (before)": "부동산 세부정보 사이드바(이전)",
    "Property ID": "부동산 ID",
    "Property List (after)": "부동산 목록(이후)",
    "Property List (before)": "부동산 목록(이전)",
    "Property main slider items on large screen": "대형 화면의 속성 기본 슬라이더 항목",
    "Property main slider items on medium screen": "중간 화면의 속성 기본 슬라이더 항목",
    "Property main slider items on small screen": "작은 화면의 속성 기본 슬라이더 항목",
    "Property thumbnail slider items on large screen": "대형 화면의 속성 썸네일 슬라이더 항목",
    "Property thumbnail slider items on medium screen": "중간 화면의 속성 축소판 슬라이더 항목",
    "Property thumbnail slider items on small screen": "작은 화면의 속성 썸네일 슬라이더 항목",
    "Property video": "부동산 동영상",
    "Quantity": "수량",
    "Read more": "더 읽어보세요",
    "Recent Viewed Properties": "최근 본 부동산",
    "Recent posts": "최근 게시물",
    "Recent posts widget.": "최근 게시물 위젯.",
    "Recently Viewed Properties": "최근 본 부동산",
    "Related posts": "관련 게시물",
    "Related properties": "관련 속성",
    "Removed from wishlist successfully!": "위시리스트에서 성공적으로 제거되었습니다!",
    "Rent": "임차료",
    "Reset filters": "필터 재설정",
    "Salary": "샐러리",
    "Sale": "판매",
    "Search": "검색",
    "Search box": "검색창",
    "Search results for \":keyword\"": "\":keyword\"에 대한 검색 결과",
    "Select Packages": "패키지 선택",
    "Select categories": "카테고리 선택",
    "Select cities": "도시 선택",
    "Select investors": "투자자 선택",
    "Select menu": "메뉴 선택",
    "Select states": "상태 선택",
    "Send message": "메시지 보내기",
    "Share on :social": ":social에 공유",
    "Share on Facebook": "페이스북에 공유",
    "Share on Linkedin": "링크드인에 공유",
    "Share on Twitter": "트위터에 공유",
    "Share this post": "이 게시물을 공유하세요",
    "Share this project": "이 프로젝트를 공유하세요",
    "Share this property": "이 숙소 공유",
    "Show Gallery button in property/project detail": "속성/프로젝트 세부정보에 갤러리 버튼 표시",
    "Show Map button in property/project detail": "속성/프로젝트 세부정보에 지도 버튼 표시",
    "Show map on properties page?": "속성 페이지에 지도를 표시하시겠습니까?",
    "Show map on the property/project detail page": "속성/프로젝트 세부정보 페이지에 지도 표시",
    "Showing": "전시",
    "Social links": "소셜 링크",
    "Sort by": "정렬 기준",
    "Square": "정사각형",
    "Square from": "광장에서",
    "Square range": "정사각형 범위",
    "Square to": "정사각형으로",
    "Status": "상태",
    "Subject": "주제",
    "Submit review": "리뷰 제출",
    "Subtitle": "부제",
    "Tab": "꼬리표",
    "Tags": "태그",
    "The main logo will be used if this logo is not set.": "이 로고를 설정하지 않으면 메인 로고가 사용됩니다.",
    "The page you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable.": "찾고 있는 페이지가 제거되었거나, 이름이 변경되었거나, 일시적으로 사용이 불가능할 수 있습니다.",
    "Title": "제목",
    "To": "에게",
    "Type": "유형",
    "Type, category...": "유형, 카테고리...",
    "URL": "URL",
    "View": "보다",
    "Wishlist": "위시리스트",
    "Write a review": "리뷰 작성",
    "Yes": "예",
    "YouTube": "유튜브",
    "YouTube Video Thumbnail": "YouTube 동영상 미리보기 이미지",
    "YouTube Video URL": "YouTube 동영상 URL",
    "Your Favorite Projects": "좋아하는 프로젝트",
    "Your Favorite Properties": "당신이 가장 좋아하는 부동산",
    "Z-A": "Z-A",
    "billion": "십억",
    "block": "차단하다",
    "blocks": "블록",
    "floor": "바닥",
    "floors": "바닥",
    "high to low": "높은 것에서 낮은 것",
    "in": "~에",
    "low to high": "낮은 것에서 높은 것",
    "million": "백만",
    "room": "방",
    "rooms": "방",
    "thousand": "천",
    "views": "조회수"
}
